月經 一人一個username由來

我先
對於一段回憶好耿耿於懷 但原來只係我自己美化出嚟 其實根本不值一提

對於一段回憶好耿耿於懷 但原來只係我自己美化出嚟 其實根本不值一提

巴打 久仰大名

因為我係

用開呢個software, 太好用

我嘅志願係成為一個網絡教主

睇the crown 有一幕講 princess Margaret
俾人問佢同男朋友一齊係intimacy 定 intrusion
佢揀咗intrusion

巴打你個抑字係咪特登咁打

既然琴瑟起

shitty反枱

原名俾人用咗

周星馳

成日見人開POST 話壞左HARDISK, 唔見電話, 電話浸水無哂D相好重要,
又話有死去親人, BB 成長咁...咁重要又唔BACKUP....

救一次DATA $$ 夠BACKUP 十次....

所以希望提醒人BACKUP

黎自三五成群

逢賭必贏

事實如此

對自己嘅提醒

Great/Golden Phoenix Dealership

來自有個post叫加一個字破壞一套電影

我朋友落過仔

前排發現另一半出面有第二個 唔知可以點 唯一可以呻嘅地方就係個名到

壞左

一拳超人其中一個s級英雄

supper moment一首冷門國語歌 小行星
好好聽

人如其名

一首歌

行撚開，唔好再，亂咁擺一副Hi-Fi係街

不用說什麼...

連登太多

真實經歷

我張身份證

頭三隻字對返後三隻字

軒叔滄海遺珠
同埋覺得依句歌詞好霸氣

開過春袋，全身都唔舒服
好後悔做手術

因為唔想轉username名

原來日本都有共產黨

石內卜bb

灣仔地鐵站～荃灣福來村 亡命紅色小巴

係香港生活

屌你老母

因為見到月娥

再嘈就屌翻你老母

fail我科黑魔法唔洗屌？

你老豆溝咗我女神喎，緊係搵你出氣啦

ii=idiot

我明

食忽得大

之後我咪叫妙麗幫你含囉

佢啲牙刮到我好痛

第一次打麻雀 做對對胡
單吊隻絕章嘅西
咁都畀我自摸到

咁你肯幫我搞翻入學未？

你含咗我同馬份先

好鍾意食雞肉

落離合啦 又開追悼會㗎啦

因為

跑online

屌

給人一個專業的感覺

咁你繼續做廢青啦

因為見過人出po咁講

我唔見左個女朋友20年

你好偉大啊

巴打你咩事？
我依加好睇唔開，個手術搞到我好辛苦
成日係到諗，早知唔做手術
真係男人最痛

以為扭蛋 之後開過發現只係發炎 不過開完之後一星期唔太行到

記念結石寶寶。

本座仍一代宗師, 長居屯門以南

飛甩雞毛

一樣，個醫生仲話超聲波得8成準
有機會照完係扭蛋都唔知
當時我兩粒蛋 紅腫熱痛 齊曬
個醫生話開刀兩邊都同你睇
結果慘到仆街

我鍾意睇

不過好快冇事㗎喎 係呢幾日開？

因為一個韓星喜愛真空

提醒你

追憶似水年華

五體不滿足

因為初戀真係難忘同埋我好鍾意twins

有冇intern介紹

幫我洗頭deal唔deal

開咗三個月左右，都仲痛，睇咗幾次私家都話無野，最驚係有事我唔知

秒射

Deep Dark Fantasies

我老婆

心理作用 試下唔諗佢

球王

依加番工，分散下注意力

我女朋友

你兩條友

係我ex講過嘅嘢

無人夠我毒

我愛❤Nancy❤

我係富二代

出浴照

真名上連登

咁你個名邊撚到黎

個仔個名拆開

你個頭咁撚臭
1000蚊一日就deal

唔該

咪字面咁解

尻打

好奇

地球上最強

殺你，即日翻工

太鐘意食貢丸

因為我鐘意男朋友唔戴套內射 所以叫內射唔帶套

戴

咁我科黑魔法點？

你表現好我再考慮吓

遊戲人間
卻於微雨煙霧之間迷失自己

F.I.R.

退熱貼牌子

My nigga, suck my dick

比人搶撚左個名

因為棋靈

乜病

反省自身

因為我真係

平安谷

屌你老母啦
榮恩咁撚廢都a-

原本係咩？

官方更新LG手機途中,死機變磚

我唔講可能無乜人知
來自一位香港明星

想乜都唔做剩係扑野

練左辟邪劍譜未

最鍾意嗰個過氣明星

越南仔越南妹

輸咗幾十萬

鬼叫人地有料你咁廢

原文係histérica 歇斯底里

破青好易 忍住唔破先係考驗

其實我冇睇過董橋

今時今日仲有冇人識

鳩㩒左個牛字

見過一個 TB 男miss

笑傲江湖乜黎，聽都未聽過

想增肥
178 54kg
依家61kg 努力做個真正肥宅

因為我真係會行山

中史堂
好似考緊袁世凱
播咗首歌

難為正邪定分界

無線電視劇’飛越十八層‘主題曲
作詞：鄭國江
作曲：顧嘉輝
編曲：顧嘉輝

真係去咗撚狗

佢gpa2.6
我3.8
係你針我先fail

因為我公司無撚用

Hey,fucking Chinese pig I’m Lil Pump

家住大西北

雙魚座 覺得自己微卑 成日做緊配角

好撚鍾意貓

多啦A夢

你唔係有鄧不利多個老嘢同妙麗照住你
你鬼有咁高gpa

因為我同佢差唔多

無敵是最寂寞

又假

事實

ff太多

反映事實

真係諗唔到改咩名好

中學老師花名

踢波好勁

我份人好低調

每日休閒活動

覺得香港沉淪既其中一個原因就係港人奴性太重淨係掛住返工

牛歡喜

醉愛阿庭

Favourite Jazz Bassist

颱風post

掛住以前嘅事 有時懷念到我覺得自己已經係執著

屌你啦
佛地魔三日唔埋兩日搞尻我
有次仲整爛我部mac book做唔project

你個名有鄉音

希望有一日會全黨死清光
但係我唔想死住

情人如若很好奇

因為銀魂

我好撚熱

魯芬，急轉彎

個日我中出即飛

轉 gay

Btw any 巴打 pm me

日本女團成員

受左太多次打擊

你個仆街老豆咁有錢 你買多部送比我都得啦

三十歲

我老豆有撚錢咩

你睇吓你個古靈閣account先啦
Year one嗰個仲係到串榮恩條死窮撚

對付狗公

生香港腳

睇緊明史個下改的

一個好靚既女仔

沖涼唔乾淨

好怕蠢人

出返軌

暑期工做過地盤打雜

好鐘意月球上的人呢首歌

太迷戀藍色

我女朋友第一次叫我

改名果下好撚肚餓

人生零意義

風雲

狗屎垃圾
貓屎咖啡

人妻的偽術

因為最愛食

來自2036年的時間旅行者

因爲我係

叫開

求其改 唔mk唔on9就得

向陳奕迅致敬

買kfc聽到前面個呀婆講

我屋企人改架

笑撚死

我係收咗人錢

聽廣告講緊唔知咩手機 話一機兩用
聽完之後個腦就諗到一「基」兩用呢個字
一基兩用：插得人又比人插得

愛滋gay佬搞鳩人

唔鍾意韓仔，想佢哋收皮

真名

成為左某人2018既其中一個過客

老友鬼鬼，全日任睇。

牧場物語

一個經常要輪更幫補家計嘅女看更

亂打

第一次寫小說個主角名

幾時比我伸拳入你屎忽

德國香腸出名

飲緊

9作嘅 又覺得幾好聽喎

毒撚得閒所以秒回

我既初戀

高登個頭像係維京大波女人

純粹覺得個名靚

來自樹大的一隻狗公

自己個樣

有咩點解啫，呢啲嘢天生架嘛

唔多講

唔係唔俾你食
點緊煙時，啲煙唔好散出黎
吸完唔好噴出黎影響人
你食到中風、失禁，肺氣腫係你自由

總之：火車頭，與民為敵

渡邊

同2樓一樣 不過我贏咗

因為無人會想知

夠膽出來隻抽啊！

來自一套漫畫

好掛住繪梨衣

捐得多錢比av01 個網主比個尊貴會員我

係一隻治療愛滋病既藥名簡稱
希望愛滋病唔再係絕症 人類可以晚晚冇套屌閪
雖然我未屌過

係都我塞你啦
fisting is 300 bucks

因為我條女係大波妹

我個名

不滅墨水
死亡筆記之袋爆天星死神挑戰賽

因為我覺得

爛臉同時做緊狗

因為七日不見如隔一週俾人用咗

有個15歲既cosplayx做maidcafe既一日店員定唔知咩

個樣似

因為我愛張景淳

我最鐘意飲桂花烏龍茶

YES! 少年古域日記

因為tristana同poppy好可愛

聽過好多首國語歌，呢首係我心中第一

插過班嘅女學生

副睪丸發炎，醫生話排除唔到睪丸扭轉嘅可能
所以開春袋檢查，之後話副丸發炎
人地話阻人扑野燒春袋，我無阻都燒春袋

前前後後食咗八個星期抗生素，另一種就三個星期
食到肚都穿
到依加，都仲有種火燒感覺

第十八屆小童群益會會長

經典中嘅經典

因為傷風

蛇妖故事

因為由細到大都覺得佢呢句假音唱得好好聽
同埋唔知點解佢可以個個live都唱錯歌詞

我老友阿強

用返真名

女神話我太大力

用晒墨水既筆

自己身材